點解要抗疫

點解要抗疫？
就算有大爆發，大部份年輕人都唔會死

而家確診咗嗰啲只要唔係老人或者長期病患，99%一定好返，仲未計冇症狀驗唔到嗰啲

根據呢幾個月嘅康復數字已經睇到呢隻病有幾廢
有後遺症都係極少數
點解仲要為咗呢隻比流感嚴重少少嘅病毒擔心